[好野無平]恐怖升降機：3粒鐘後始揭悲劇 死者胞姊：佢死得好慘

死者郭婦（64歲）的大家姐及四妹，下午1時許，到上水名都巴黎閣探望死者丈夫，她們聲淚俱下透露，她們有6兄弟姊妹，郭婦排行第3，感情要好。郭婦於21歲下嫁姓陳丈夫，育有一對子女，均已成家立室並已遷出，有一個6歲的孫，子女經常回家探望父母，一家樂也融融。

陳在上水屠房工作，兩夫婦平日十分恩愛，陳十分關心愛護妻子，由於郭婦生前冇記性及較細膽，故陳十分緊張她，經常致電妻子問候情況，有一次知道郭婦煮飯弄傷手，即時大為緊張，着對方不要再煮飯，齊齊外出用膳。惟今次意外發生後，陳冷靜得不尋常「粒聲唔出」，當晚為免觸景傷情，更返回上水屠房開工，情況令人擔心。反而郭婦兒子及女婿十分激動，情緒久未平復，被送院檢查。

郭婦事發時外出買餸，詎料遇到此意外，大家姐悲慟痛斥：「好過份呀，阿妹死咗3個鐘先有人發覺，佢跌落去嗰吓（管理員）應該去報警，唔係去叫人維修」，質疑管理員當時聽到「嘭」一聲巨響，但對方無即時查看CCTV，未有及時揭發事件，令事件拖足3小時才被揭發，阻延救援。大家姐痛哭說：「佢死得好慘好陰功，死於非命呀！」又指：「接受唔到佢咁死法，（郭婦）好似人地跳樓咁死法，點解妹妹要受啲咁嘅罪」，又提到郭婦生前十分怕黑，若她意識到自己困在𨋢槽，一定十分害怕。

大家姐稱：「我哋覺得佢死得唔抵，要同佢哋攞返公道」，四妹提出兩個疑問，第一，為何管理公司知道升降機有毛病，仍讓住客使用。第二，管理員當時聽到叫聲及「嘭」一聲巨響，為何無理會抑或聽不到。

如果佢嫁個有錢老公，有工人幫佢出去買餸，仲洗唔洗死?

咪撚咁痴線啦 唔洗出門口咩

真係好撚低質既連登仔，思維方式差到咁

超撚低質 直逼垃圾留言
btw 大陸野係咁上下
我不愛政治丫拿
利益輸送
掛大個金額 但唔做野
咪變成咁囉

如果政府立法升降機公司出意外要罰巨款，睇下佢地會唔會對員工咁刻薄，聽聞做lift既福利都好差

罰錢無用,要老細負埋刑事責任先有用

最多咪公司執笠

係呀 我都係咁諗
政府肯做野其實好易解決
立法 監管 每個月都要report俾政府
禁止圍標
已經好大改善

但呢個政府？ 理閪你咩

D低質留言好勁，自問想做假膠都諗唔到

圍標都係第二,最主要係法團要平靚正,下下都價低者得

法團呢樣野直頭係吸血鬼

有冇人留意到華茂的樓？

深表遺憾，表示密切關注

有冇留意到發展商唔包維修部lift?

但發展商決定左做咩，同款香港得90幾部，無肉食自然無維修質素

太多油水

到底睇cctv有咩用？ cctv影到升降機底？ 質疑呢一點

無架wo
問題根本係解決唔到，有時係老化，有少少壞但又仲用到
上面好多人又話要定時檢查，又話有問題要換
問題係上面所有野都要成本，問法團/業主又唔肯俾，唔通間公司d 師傅唔洗養家，免費加自資出錢出力為人地既升降梯檢查維修換料咩？
根本問題係基建上面，地價貴，樓價貴，樣樣貴，政府唔敢出聲要求/業主無餘錢提供日常檢查。

無肉食無維修質素？咁直頭摺埋佢啦，你做得你就有責任，我同你講，有肉食都唔代表會有質素

一分錢一分貨啦
好多時係法團係咁壓價 講明要市價一半或八成先肯做，責任唔完全在於師傅到。
根本大家心知肚明有機會出事，睇下邊個唔好彩

從來冇話過係師傅問題，其實有問題應該要上報，你唔肯比錢維修咪唔出許可證，有問題冇報告出事要個師傅揹飛

比親戚起哂底

你老母生著你個戇鳩仔真係可憐

反正孭飛嘅唔會係維修嗰個 係簽紙嗰個 整嗰個求撚其咪算

政府帶頭
好多野都係價低者得
個email系統已經係啦
判左俾支那公司

根本lift呢行就西到不得了
個工作環境又危險又熱
但係人工又得萬2 3
就算請u grad都係萬5
邊撚到會有高質野做到出黎

想扮假膠SPIN支那製既事實?

問題就不嬲存在既,正如之前講,好多機係有老化同危險,不過用得.

下下有問題就換既話....哪有錢.

罰巨款係無用，有限公司大把方法走數
之前籠𨋢出事告得入誤殺間公司
結果咪又係罰少少錢了事
係都工程師，承辦商負責人同維修員一齊坐十年先有用
一係驗𨋢以後政府自己做返，但佢地點會拉屎上身

有錢就唔洗住巴黎閣，住巴黎都仲得

人工同質素成正比？
照你咁講 政府d官做野一定好高質啦

做物管，見過Ｄ屋苑管理費過低，由1蚊加到1.2一呎，成班業主好像發瘋咁

柒頭你柒咗啦
睇下新聞先啦

麻煩你睇睇個死意外過程

所以公屋有樣野好
政府幾個星期一定要check
幾錢都照整

但公屋會用支那貨喎

之前啲post有做開果啲講過啦
公屋反而唔係用贏國貨架

人工未必同質素成正比但人工低一定冇質素係事實

真係好慘

正苦大撚把錢點會用支那野，一定有redundancy ，以唔洗上身做目標，只有私人公司先會cut cost cut 到暈

Hide Blocked User - 搵岑麗香口膠

咁低能嘅會員係侮辱 哈

用貴又俾人問點解有平唔用

點解你可以咁on9
你出世嗰時係咪缺氧？

咁班公屋吹奏派都不無道理

公屋用芬蘭日本貨多
大陸機件過唔到bs standard